岩岩失戀

自己講錯野 （唔係比帽）
傷害左佢
佢已經憎我啦 唉
怪自己太蠢

哈

如果真係一句說話就分手既
其實佢都想分好耐啦
只不過差個藉口姐

面對現實吧
佢根本唔愛你